(突發)林鄭將會喺中午12點前出席大公報活動

咁啱經過會展
已見到有CCTVB CABLE NOW

天氣咁熱 各位手足見中暑
好入會展新翼嘆下冷氣
順便見下我地特首林鄭月娥啊

push

係時候「對話」

推

唔好突然放飛機呀

pushhh

唔係放大假咩

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

WE CONNECT

叫番前日比班狗拉左個位大公報記者訪問番佢

UP

不合作運動— 每週罷買日

大公報隻字拆左未

同大公報道歉？

同時追夢人
PISH

推左先算

收到

Push

講開大公潛建個招牌拆左未

一齊去會展新翼嘆冷氣

今朝見到tvb架車同記者係華潤大廈門口stand by

正仆街

會唔會又唔出席架

唔怪得今朝有巴打話有大巴在新鴻基中心門口接警

黑特首仆街

Pish

我要嘆冷氣

wow

舊新聞假新聞

林鄭準備咗水馬圍住自己未?

中午12點前，大家要早啲

見娥娥

推吓先

香港700萬人的母親

推呀

有無搵人mon po呀林奠

一陣又話比人欺凌架喇

狙擊狗官

政府公布所有繳稅單寄失

大公報活動？和頭酒？

除定褲等佢

得閒就趕黎嘆冷氣喇

一定要推！！！！！！！！

佢有信心行出黎，即係早日個「四二六社論」策略證實係真。

林鄭好慘 又要俾你地欺凌

屌依家出又探老母

又話俾人欺凌無人肯請佢既

佢以勝利者身分行出黎架

我唔準你哋再bully妹妹

去bul9ly 佢

聽下青年人意見啦

推呀！
推到柒婆仆街

見老母啊

唔怕俾人欺凌咩

想見下特首

柒婆幾時死

推爆啦

我有雷射筆呀

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

哇屌，陰陰濕濕，有行程又唔出聲

搵媽媽了！

咁你影該係大學教書

好想林鄭鍚我春袋

想見媽媽有無人一齊

七夕，我與林鄭有個約會

未

俾mon post狗見到，又要取消活動啦

建議冷處理這件傀儡，佢預你圍佢，就冇人理佢，，佢會更驚

有feel

ok omw

有冇巴打到咗

去關心佢囉

嘆冷氣

嘆冷氣

嘆冷氣

落區落區落區

P牌5毛唔洗理

去完會展 記得去稅局呀

7婆面皮厚過 ifc

一定唔會拆！

為拉錯記者道歉?

林鄭妹妹

黑特首老公死三族

大公報買重保險未

琴日Lunch time行過灣仔見到有人走左上去個字牌度影相
估計應該報緊價

大公報買重左保險未

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

我要見領導人

陣間人地又話你地欺凌佢呀

出緊嘆冷氣嘅巴打返歸喇

推推推推推

黑特首林鄭老公死三族冇全屍骨頭餵狗

Hi mum

弱智

食d野過税局

香港最大隻的過街老鼠

又俾人欺凌啦

千祈唔好同人講機場係港共死穴，當年泰國軍政府都係咁收皮

過街老鼠林鄭月娥

去！！！！

推
7娥真係樂此不疲

呢條撚樣最好成世出入走後門 搭貨LIP

［很重要］囗號歸納

完左了 巴打唔洗出去

又由後門走
考第一好打得變成廢柴
返大陸同老公同個仔隱姓埋名啦
仆街

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

佢仲有乜識做

龜縮蛾

支持大公報！ ！

跪求大家入黎！！！

要贏得呢個方法！全世界都同我入黎！

柒婆出來了

push,大家得閒記得過去幫淋病棒場哦

佢又罷工架啦

完左了 巴打們唔洗出去

買左保險未

臨奠：唔會接受採訪多謝

呢條友除咗識參加公開活動順便影張相 仲做過啲咩

林病走左了 由個Post潛

柒婆到時會咁

一見光就走頭啦

我無野講

上似文化中心已經放過左佢一次
唔好再miss

去啦

斬佢老母

請試下唔好講推
試下

人地話香港人欺凌佢，為免誤會唯有歡迎佢啦！
驚就唔好出街嘛！
吱吱吱

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

mon post狗:
記者:

比警察拉左一陣又放返嗰位大公報記者唔知有無出席呢

新icon好撚正

想睇下佢係咪仍然安好

唔去稅局去呢度？

的佢出黍請佢吃飯

請善用不推文功能

唔好笠水阿

尋晚圤濕左共產黨員工，今日梗係親身去道歉啦

佢早兩日先鱷魚淚完喎
Carrie你壞喇

搵你老母

幻彩詠香江

比隻臭蛋佢歎下

up

強烈要求特首同公眾青年對話

popo

呢個點岀

個撚樣唔係去左放大假咩 又兼職陪酒呀？

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

沉啊喂
返稅局喇喂

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

推

蕉夜降

推爆佢

Gogogo

第一身消息,冇晒記者冇晒人

有無可能搞與林鄭對話

有手足係會場入邊話十點幾林鄭已經走左

過返稅局玩啦

順便提下大公報記得拆野

林奠你仆街啦